你女朋友會唔會關心自己？(not gay)

有時簡單一兩句其實都夠
但事實。。。。。。。

抵撚柒死

我女朋友好關心我喎 你咁慘嘅

好呀 好叻呀你

你女朋友好關心我喎 你咁慘嘅

其實關心唔係基本野咩
但點做你先覺得叫關心左先

基本都無
咩都以佢既脾氣心情為先
佢而兩樣野唔好 我死人冧樓
都唔關佢事

自己唔好擺女人係第一位
有主見先會有返吸引力，相處個陣要man
咁樣贏得到關注

關注唔係求返黎

而家你似人地既奴隸定係男朋友
醒下啦

man既意思有d野你覺得唔可以屈服既野就唔可以屈服
選擇無視做自己

我好關心我男朋友

唔小心撞到張枱 我女友會係咁問有冇事 之後用嘴錫番我撞親個度

唉 我既感受就唔係感受

而d係基本
但我最基本嘅都無

有無試過用碌鳩撞張檯

晚晚都含 唔需要咁樣傷害自己

女人只會care自己既感受
另外無人會care一件廢物，合理
正確做法係令自己唔好再繼續做一件廢物
係女睇到你咁真係乜feel都無晒